\chapter{Second chapitre}

\minitoc

\section{Citations}

On remet une petite couche de biblio\cite{Kresse1993}. Toujours pour voir si la
bibliographie est bien par chapitre\cite{Kresse1996}.

\lipsum[13-16]

\section{Texte}

\lipsum[17-21]

% bibliographie pour chapterbib uniquement
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{allbiblio}

